汪 明 荃 女 士 以 IQ 博 士 黃 色 屎 屎 造 型 同 大 家 見 面

久休復出主持遊戲節目《娛樂大家》嘅汪明荃女士
日前為錄影作悉心破格打扮
穿上波浪紋, 兼印有「#汪阿tag」字樣嘅黃色西裝褸同大家見面

已經化晒妝都仲見到咁多皺紋

想啜佢個金剛箍

好撚潮

明荃之友報到

登基咁款

個show 玩咩？

張遼?

形象顧民近排睇緊火鳳?

70幾歲 仲想點呀大佬

70幾歲就退休啦
一係做下甘草角色畀啲後生擔正有得發揮
邊會仲做女皇

咩撚野節目 又係坐係到遊戲問答個類野
悶唔悶D 驅風節目

真係好老喇仲唔退

小野洋子?

遲啲又有得睇阿姐

明荃實亡

係精神既